APPL 集中討論

燈下先

宇宙最強股票 幾時買都賺
有咩好討論

代號都打錯，抵你食屎

燈吓 跌吓 趁低吸納

我屌係wor

快啲跌 要入貨

點解你個名又屎 留言又係屎屎

樓豬柒左 唔好推

拿，我今晚高追，一定跌

冇所謂啦

最好今晚跌，tesla龍完再入

準備all in

463放咗，快啲跌多啲，再入過

你柒左就唔好嘈啦

好啦

All in Appl

Aapl 先啱今晚all in

2萬億？

頭先459入左

燈APPL好啦

頭先

巴菲特都要止蝕

好多賣盤

笑撚左

我淨係聽過aapl同aple, appl乜撚野黎